賭波撚入哂黎！

真心問賭左幾耐？
贏緊幾多？
輸緊幾多？

我先
1年
輸緊7萬

祝你地妻離子散，老母幫你還債到80歲

之前贏過三四萬 但之後愈賭愈大輸翻轉頭